哪裡有香港人，哪裡就有連儂牆

多點創意把連儂牆發揚光大